超好賣！Intel 8 代 i7 8700K 一到貨、即缺貨！

Intel 第 8 代 Coffee Lake 處理器，全線「免費」多送兩個核心，無論是筆電以及桌面機，同樣吸引不少用戶升級。日前，8 代 i7 終於開始送抵腦場，當中包括 8700 及 8700K 兩款，有不少發燒友蜂擁搶購 。

據腦場消息指，Coffee Lake i7 8700 及 8700K 售價約 HK$3,100 及 HK$3,600，當中 K 版的時脈較高，而且不鎖倍頻，可以大大提升超頻能力，深受 Hard-Core 玩家追捧，小記問過多家腦店，均表示只獲得少量派貨，當中不少已被熟客預留，可謂到貨即缺，至於 8700 方面則仍有存貨。有店主向記者表示，由於避免被炒家掃盡存貨，無論 8700 或 8700K 均要連同主機板發售 。

部份腦舖報價

SE Computer：
Intel Core i7-8700K CPU (Coffee Lake,LGA1151,3.7/4.7GHz,UHD630,6Core12Threads,12MB,OC Unlock,95W)
HK$3590

G2 System：
Intel Core i7-8700K (12M Cache, up to 4.70 GHz)
HK$3500

Faroll：
INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I7-8700K
HK$3299

Centralfield：
Intel,Core,i7-8700K 3.7GHz Coffeelake 6/12 FCLGA1151 BX80684I78700K HK$3245

Capital：
INTEL CORE I7-8700K 6CORE 12 THREAD, 3.70G, 12M
HK$3199

牙膏廠 不了

落水冷都過熱不了

唔超係咪都好熱？

30幾度

由於避免被炒家掃盡存貨，所以直接賣炒價等d炒家冇肉食

full load 30幾度

落左液態氮?

Full load 49

其實d u 超到咁高頻有咩用?

mmorpg 有用

咁涼

Prime95 約半小時

最高好似76度

8400同8600K幾時先到....
兩者最大分別就係超唔超頻??

同埋clock 低少少

巴打你用咩cooler超到5GHZ都可以涼過其他評測咁多
tomeshardware@4.9ghz ~90度

LTT用corsair h115I >90度

guru3d@5.2ghz ~90度

D15S

啱啱去HKEPC望下 佢地都係74度
會唔會intel賣街版改左用料

我見大6仔1.25上到5ghz

非常劣質的散熱膏

silicon lottery依D野睇彩數

跑得110w, 緊係涼
跑上200w死硬
150w 90c好正常

唔明, 求解釋

epc h80i 仲涼過我

唔知點解，未上過160w以上
係咪我set 錯野

淨係打機, 唔洗理呢d, 打機食電唔高, 亦唔會太熱

香港8400 8600k好似要等好耐, 收倒風下一批係i3, 最後先i5

冇所謂啦，返正得z370

其實平z370 同b250 只係差400蚊永, 400蚊都拎唔出, 唔好買電腦

果400就係多數會求list 比人叫加野升級既錢

等平價z370囉

唔通用b360配低頻ram咩

Intel 高頻ram 打機應該冇amd 果邊咁大分别

cinebench都應該唔止110w

intel都不能忽視

垃圾牙膏廠

玩大作同2600K差1FPS

多重實際開GAME測試

樓主係連登搵食?

痴撚線堅定流
RAM有無講??

打機就分別好少
其他程式就好大

Ram too high price , don't play lA

YOUTUBE TOP3 電腦評測 你話呢
唔打機用E5啦,重用I7
核心多CATCH又多L3,L2速度快幾倍

一個用DDR3 1333
一個用DDR4 2666都無大分別
INTEL真係

都係睇你用個程式支援幾多核,I9,E5你試下壓一套4K戲去h265
I7一套要2個鐘,E5-2560 V4 15分鐘壓完

壓一套神盾局4季,每季22集 total 88集
每集你花多一個鐘九個字,一共花多154個鐘
一日先得24個鐘,你自己諗電費同電腦同一時間hold起左
睇下你想花多睇多時間壓少70%hdd 位

如果你有追開幾套,幾個月你都壓唔完再轉去NAS

冇錯，頭先跑左次要156w

唔講廢話,自己睇數字
室溫24度測試

5Ghz 205W 89度

2600k 4.4ghz

GTA only??

Stock分別大D

點都唔出200w

如果用兩個480水冷係有可能去到50度
上面條片講I7 2,3,4,6系FPS分別真係不大
換張PCIE SSD 對loading影響可能更大,

I7 2600K,3770K,4790K 都係8M Cache,5 GT/s DMI3 Bus Speed
6670K就 8 GT/s DMI3 Bus Speed,但個分別都係不大

Lithography細左,超埋都係咁上下,重唔係牙膏?

一早已經知LA

今年d intel 8th i5 同 i7係唔係已經售罄?

i7-8700K cache 加到12MB ,但都係8 GT/s DMI3
呢個價大家覺得貼唔貼市場呢

btw,大家記住Lithography 同7系都係14nm

加到12m 似係因應返4核變6核

6系都係14nm

coffeelake 只係skylake refresh refresh 加多2粒核

agree

不過唔可以用舊chipset...仲有Z370應該用唔到cannonlake or intel 9th cpu

一邊扮賣大包, 一邊起飛腳

但8700K夠強, 未出zen2, intel 中高階可以反cup ryzen, 不過今年intel 8th i5 and i7 已經賣完, 下年請早

z3xx重用到落下一代 ?
in "超好賣" we trust

今年賣完, 下年請早

通常愈多post鬧愈好賣

個個連登仔都不了 一定大賣

咁都話無分別

[/quote]

好似係3600對2133

邪都 佛心公司 竟然最平

btw 幾經辛苦，
家下我至勉強上到3200 ，
俾著係intel，
一早穩上3333+ 。

樓上唔洗話我搵食/打手啦，
Ryzen一出冇耐就買，
用咗半年到。

Ryzen 1700 + Gigabyte AX370 Gaming 5 + 16GB x2 RAM

[/quote]

你無睇條片？
睇完先講啦
我都係根據條片

睇左8:45

你無睇條片？
睇完先講啦
我都係根據條片[/quote]
前面幾隻CPU intensive 2600k咪低幾十fps

點解我粒I7-3770K仲未壞。我想換新野呀!!!!

想問
用 Noctua NH-D9L 嚟 cool i7 8700k okay 嘛？
啱啱訂左部新機

u9s好似比d9l有多條導熱管，不過最主要係你用咩箱

Oh
主要打機
唔會 OC

未壞都可以換 3770k有價有市

前面幾隻CPU intensive 2600k咪低幾十fps[/quote]
5年前既U有D GAME都跟到

要反intel係可以有無限藉口既

隻隻game要求唔同麻

有d食cpu重d 有d無咁食

用唔到幾個月就收皮

我用緊1700x+ asus X370F+ 8gb x2
輕鬆上3200喎

巴打你睇清楚我係16X2
你係8X2
點可能相提並論？

單面16GB 本身就係比8GB單面難超
但係點講都好
Intel唔會有呢個問題
至少都可以一鍵上3200
不論8X2 定 16X2

一鍵上3866

8x2? 用咩板?

ASUs z370e
Trident Z RGB DDR4 3600MHz C17 16gb*4

屌

你用intel 邊有得比

Ryzen 要上到咁高頻仲要16x2以上係好難

至少要配C6H板先有少少機會

成5,6年前貨仔啦WO，仲值錢?

等到有錢換左兩條冇燈既Trident Z 3200 C16
換有RGB 既3600 C17 瘋狂光污染

唔知等到幾時

連登地底泥, 出面有價有市

換機啦好人好姐買咩ryzen

1155最強cpu 冇記錯的話